石鏡泉鼓吹用藤條及塑膠水喉通!!!!

睇返呢段

推

經濟日報石鏡泉「煽惑他人煽惑公眾妨擾」

幫幫手推

石鏡泉 你以為道歉就夠？ 以後建制出一個 我地就追殺一個 ！